亞視廠變虛擬幣礦場 推銷投資 主席啟動禮演講 大會稱伙拍20內地機構 至少5家否認

bitcoin要爆了

亞視永恆～～～～～

熄機冇義氣！

擺撚到明呃人

講起亞視廠，唔知點解第一下即刻諗起蠔涌個廢墟

斃少啲行家?

Filecoin

又係直接用大陸個套呃人傳銷
個宣傳連殘體字都未改

瑞鑫礦場多次在亞視大埔廠房舉行考察招商活動，有曾出席的買家表示，因相信亞視「牌頭」而斥資9.6萬元認購挖礦機服務，現階段難以肯定會否有損失。

亞視牌頭

只要愛國愛黨，土地用途問題大丈夫

係咪拆緊 見佢圍晒

係咪即係天外飛仙

要電費平，而唔係要地方大

有無違反土地用途？

公司註冊處資料顯示，榮勝現只有一名蔡姓董事，報住牛頭角彩德邨一公屋單位，記者上周登門查訪，報稱是蔡姓董事的兄長應門，他稱不知有關榮勝的事，亦久未聯絡弟弟。

又咩超車
我信天竺鼠車車都唔信佢

空殼公司

記得果時有個巴打入左去靈探 見到好多阿姐既相 嚇死人

傳銷應該香港人先係師傅

ATVCoin

有Gif

咁虛幻嘅

閉少再次教人發達

個幅地轉做住宅實賺到Hihi......

香港已經升級做邪教 唔係一般既傳銷